有無諗過二百萬人點樣對抗十四億人？

【二百萬人只佔十四億人的0.1%，中國人只想將香港人清洗乾淨】

首個沒有中國人的五一黃金周，街上不再迫滿拖喼，耳邊不再聽到刺耳的普通話。雖然有武漢肺炎的陰影，但大家都欣慰地默默排隊支持黃店，沒有一絲怨言。證明港中區隔越分開，香港人越舒服。

中國自08年金融海嘯後，憑藉十四億人的消費市場，壓迫週圍國家地區轉行親共政策。中南海判斷中國「韜光養晦」的戰略階段已過，跟據共產主義思想中的極左路線「不斷革命論」，中共必然擴張其共產帝國版圖，香港只係第一個試點。

習近平修改憲法轉為終身主席制後，北京憑藉「制度自信」將會提前結束一國兩制，將香港納入共產主義版圖，以顯示中國特色社會主義的制度優越性。布拉格之春後，就是蘇聯入侵捷克斯洛伐克。Si vis pacem, para bellum，拉丁格言說：「汝欲和平，必先備戰」。在中華帝國的坦克面前，香港人沒有武力就沒有和平，等待香港人的只剩下戰鬥一途。

大家好，我哋的被捕手足雜貨店重新上線啦！
有興趣的朋友可以到以下連結選購：

推。

推！！！

中國真係有十四億人？
印度亂咁生都冇咁多人

習近平已經鐵了心要提前結束一國兩制，未來香港人除了攬炒，更加應該連結國際自由民主陣營一同消滅中共。

你覺得14億係一條心?
滿州人點打敗漢人?

乜佢地有權話事？

武漢肺炎起碼少咗一千萬人。

你問下以色列同新加坡 當然人地冇14億咁多 但人地d對手夠疆好多

我覺得應該拉籠廣東對抗中共。

新加坡畀馬巫踢走，根本完全不同。

楚雖三戶亡秦必楚

好耐之前聽過陰謀論中國得 7-8億人，做大數係想人均 gdp 低d 拎國際著數

不是共產主義

係大中華民族主義

如果證明到支那得7至8億人可以嚴重打擊支那威信。

諗咗點對付4萬人先

所以美國暫時仲係反共不反華我覺得係戰略錯誤，應該主動出手分裂支那，越散越好。

其實係咪要成日下下聽美國佬枝笛先

以色列打7日戰爭都冇問過美帝

唔聽美國佬枝笛冇野可以做
依家同螳臂擋車一樣

有貨班手足都畀狗起晒底，有人運到貨返黎我唔會篤灰亦唔會反對。

其實國際線係應該主動推美國佬改變戰略分裂支那，而唔係戇鳩鳩賣慘情等運到。

等於問二戰捷克點樣自己一個打贏德國

我都睇唔清美國佬係真on9定唔想講到咁racist

睇下netfix d 紀錄片
越戰北越點贏
南越自己點自爆
睇下美國陸軍同海軍
點樣係矛盾中合作打贏太平洋戰爭
我覺得香港人太幸福
樣樣都完美主義 太理想
睇野太單一化All or nothing
搞到舉步維艱

咁台灣都係1-2%

香港太天真

你覺唔覺得你講既野好脫離現實?

其實你冇可能拉攏到佢哋
你只可以冒險去行動
制造既成事實
等佢垛去模仿

很傻很天真

唔講人數講身體質素都廢到仆街啦

都已經唔洗再講團體性能力

算撚數啦

台灣海峽可抵兩億。

香港係東柏林，應該係問一個城市點解體蘇聯。

支持

烏合之眾

cut下條黑邊

我覺得係真戇鳩，美國仲諗住保留一個統一而開放的中國市場。

係，但以依家的後勤體系規模根本唔會做到任何有實質影響力的行動。

做定GYM 最實在, 肌到用時方恨少

你只能夠希望廣東亂

廣東佬做香港人肉盾牌

又關性能力事?

毫無執政意志，香港人最應該睇下馬基雅維利的君王論。

今年五十萬人都未必有啦

團結囉
除咗投票同幾次遊行，黃絲幾時有真真正正喺抗爭方面團結過？

鼓吹港獨的人已經十分天真，佢哋根本唔清楚香港嘅定位係咩，唔知香港點解可以係大國之間遊走

其實見到班政棍仲用緊舊思維去抗爭就知輸咗九成，依家最重要係部署如何戰略撤退，保留實力等待反擊。

是旦啦
飯民又好
甚至溫和派藍絲
都注定在亂世上版消耗殆盡

但如果畀廣東咁樣成功咗，到時香港就只會畀廣東食埋。

其實係二百萬加全球圍剿

其實兩廣獨立仲有可能。

依家唯一個變數就係睇維尼幾時忍唔住主動出手打仗，破咗局到時就有可乘之機。

係，但聯軍未有「共識」點做，亦唔代表和平會議時會幫香港達成五大訴求。

全球圍剿? 你估商界同你d一樣立場行先咩
做生意實係賺錢第一架啦

佢唔主動開拖
美國好難軍事上有大動作

拉攏西藏機會大D

達賴好似選擇同中國合作，玩一國兩制。

遠交近攻

達賴唔係流亡咗去外國咩
唔熟鄰國近代史

係，但好似放棄咗獨立同轉世，只係想要一國兩制。

wtf
咁點解仲返唔到西藏
支持共產黨侵略西藏係鄰國唔係應該有民族英雄待遇咩

十四億人又如何 一間工廠入面 外國可能一個老闆 管100人 你鄰國一個老闆管1000人
證明d咩？證明有好撚多人搵緊個3-4千人仔 真係咁有能力嚟消費嘅話 LV出面排隊直情要打蛇餅啦 旅遊業嘅依賴性 一早已經持續下跌 你覺得條街好多人 係因為佢哋真係只係嚟行街 小弟以前做餐廳 連食個下午茶40幾蚊 都要問有冇折 做左幾年見唔少
講真 你行旺角 人係多呀 但有冇發現多數鴨仔團嚟 成班老野消費個閪咩 真正有錢個班支那人 你係睇唔出

其實我真係懷疑
國內糧食供應根本養唔到咁多人

香港人要表現出自己概價值
要知道自己就係比美國人更清楚理解支那人

而唔係盲從

一早就講左張伯倫

問題係我哋好難做到單方面嘅行動

心態要改變

只能夠等待時機

心態有都冇用
現實上制約太大

挑撥離間佢地，唔洗自己出手。佢地對唔同省份既人都會有多多少少既不滿，佢地自己出手打自己就ok.
點樣做到呢知個效果就唔識

推 shoot CCP

遠但係起碼西藏人有反抗意識，鄰國除咗西藏新疆li D有自己文化ge地方仲有邊到ge 人有獨立意志....
廣東之類ge地方咪又係成班小粉紅，拉攏嚟有咩用

共產黨立咗個乜柒班禪活佛，仲點會畀你返去搞亂檔。

支那一早係糧食輸入國，如果開戰被斷糧香港人一定畀支那人搶晒糧食。

國際遊說可以主動做，但唔係用人權角度出法制裁支那爭取五大訴求，而係提升戰略衝突層次，遊說其他國家將支那列為戰略威脅。

努力返工揾錢

可笑的是14億人好驚呢2百萬人 諗盡方法搞佢地

支那好撚多廢老
之前一兒政策 現在好多一個養N個

琴晚樂富又斬人，請問有咩咁可笑呢？

推

只有 9千萬要對抗 , 其餘13億都是被欺壓

琴晚斬人藍絲都係黨員？

多鳩餘啦，大陸人一係山區窮撚，一係有錢人官，一係就中產小康，其實就個個都想搵錢多過打仗，唔好1再攞人口大我啦！

咁諗嘅話其實幾勵志

支那人沒有一個是無辜的

太古城斬人嗰個唔通又黨員?

之前搞臨時政府已經係可以做到概野

例如宜家美國要重新審視香港貿易地位
佢需要一個formal概意見，有唔同香港本土專業人士做代表
係要由香港出發，講到一d野係美國人唔會知概野
好似有支那人借香港做跳板去外國呀，有咩特徵可以點樣防
呢d一定要係臨時政府級/議會級先做到

唔想開口中
應該等唔到

唯有盡做

等唔到都冇計

呢個係祖父學問題

印度人唔會覺得自己國家係全世界最偉大，最安全，最強大既國家，所以唔會生咁多

你諗下14億人點落黎先啦。。。落唔到 140億人都冇用

其實可以收中共皮既只有歐盟國家。
香港人而家只係努力製造理由俾美國做野

根本冇，報大人口數目係經濟策略

其實14億(聽聞好似得9億, 報大數去昆外商投資市場)
都唔撚係一條心架啦

你比黃絲食下黃店買下贖罪劵就夠

最緊要有得行山，有得屌閪。有得買樓

有得去日本

其他野理尻你

9月無論有冇35+都好
要夾晒班選到嘅人做流亡政府
起碼有民意授權先

香港都有藍屍斬人，當然支那會反只佔少數。

幫襯黃店